機場示威者組成人鏈保護公安被打

大愛 平時屌鳩公安 今日保護公安

打死佢 真心冇用

仲大叫放人

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

英軍保護日軍被打
香港人都係雨革輸唔夠架喇，再輸多次啦，搵自己隻眼、屋企人條命嚟輸

2014同而家係一樣
冇變過

組成人鏈保護佢仲要大叫放人唔講以為救緊香港人

大開眼界

冇利用價值 死左都冇問題

因為成個場都係班狗，自己自編自導自演！

香港玩完

機場集會係和理非搞既課金活動
由得佢地拎光環啦
勇武撚又唔夠暴力，又唔夠人多

不割蓆啊

相信林鄭出黎 我地都會組人鏈保護佢

邊個打人就係鬼

P牌仔返去老母個西到先啦

黃之鋒有傳人

唔保護佢唔通打死佢咩

好撚正
示威者：要打公安!打死我先!

之前講到黑社會要打死佢 又平時講到見到公安一定打死佢
原來係保護佢仲要拎條命黎同佢換

係囉 我地和理非唔撚接受勇武出手打人 最著重 民意
你地就算比人打成 比人爆埋眼 想搵個公安警察出氣都唔得

魚革輸左膠 今時今日仲係左膠當道

大家一齊組人鏈 保護警察哥哥 保護公安叔叔

麻包袋已經證實咗係唔會WORK

影完相，拎哂料，剩低比記者朋友搞啦，我地根本冇再進一步行動就唔好再糾纏啦

之前班黑警都係拎哂相 拎哂料
之前元朗班白衫拎哂相 拎哂料
全部無事

你期望可以做D咩

左膠真係令人最撚絕望

講左機場係和理非 就算係公安又點？係公安就打得？鬧走佢 影比記者咪算囉

咁出POST既你係唔係現場
係現場做咩唔衝入去打死佢
唔係就收皮啦

講明係和理非
點會打
打死佢又點
件事係傳媒到發陽光大咪得

劇本：和平理性非暴力，愛與和平穿透坦克車，俾啲掌聲自己，已達到階段性勝利。

頂係咪癡線
最少踩斷腳裸，塞頭哥

真諷刺
現場大大張海報：「黑警還眼」！
敵人當每天在打仗，不是你死 就是我亡，你班全部是和你飛，今晚半夜警黑聯手，屍橫遍野。

愛與和平...

保護人既唔係鬼就係耶撚
比人打完左面 要比埋右面人打
On撚99 咪再對敵人手軟
敵人無曬人性 唔好發夢佢會比你班傻系感化到

冇咖，睇住你班傻西大嗌黑警黑警囉

白痴廢柴左膠
你對敵人仁慈，他們日後對你兄弟殘忍

抵俾警察射爆眼，成班弱智

我中午就坐到呢家啦屌你老母逼撚到閪咁 點撚樣行到過去呀
你就真係冷氣軍師啦

都話左膠警報

推

8.13機場策略

你而家係機場，唔係街

算啦我都唔會再嘥時間出去因為已經比班傻閪左膠搞衰成場抗爭，佢地鐘意俾人爆完左眼再爆右眼拎光環，簡直係對每次企最前果班人一大侮辱

真係笑撚死人，搞咁耐原來都係番去雨傘2.0扮撚曬野不過今次行動升級係組成人鏈護送公安離去🥇😍

不割呀 diu

點都不割

E 單要bo 起

勇武洗撚多人咩, 40死士盯撚死40政要就夠啦仆街

8.18當日可以順便整「罷工」問卷 [幫手推比民陣睇]

機場手足 冷靜啊

咪撚煽風點火啦
你好想係機場搞出人命咩？

樓主係引戰狗 分化緊大家
咪撚咁仆街啦，啲人連救護同記者都比人打呀屌你老母

姐係冇人叫你一定要打鳩佢 咁係咪就要護住佢啊

你都識開POST講佔路畫面好難睇
咁打人畫面呢？

死黑警唔使再幫你的同事護航啦⋯⋯

不過放心依場運動至少我一個人會從此消失因為我唔會犧牲自己成全左膠拎光環
本報訊】眼部中彈少女被送往伊院接受治療，據悉她送院時，受傷右眼因眼球及組織移位，右眼眶恍如留下一個洞；除眼球爆裂，下眼皮及淚管亦撕裂，包括右眼下方上頜骨在內的多塊骨頭全碎，醫院為其進行緊急手術修補眼球及眼簾。有知情醫生形容，少女傷勢恐怖及嚴重，斥警方猶如謀殺。

據了解，事發後少女被送往伊院，她整個右眼球爆裂，下眼皮及淚管也撕裂，連眼白後面鞏膜也爆裂，「裂得好緊要」；晶體也受損，整個傷口撕裂非常嚴重及深入，由眼頭一直撕裂至鼻腔內，右眼內側眼骨、面頜骨及鼻骨均有裂開，而且並非只是裂開，而是「一塊塊散開」。

X japan 2.0

喺機場內打到人變重傷我怕即刻出名過黑狗喎
喺未出第一條人命之前唔認為打死人係好事
影相留底煲撚大公安入境入機場
比起屌左膠屌勇武屌有鬼更應該做

而家個勢根本就去左「搞錯啊唔係放走個公安啊」「邊隻鬼打記者打急救啊」
但明明最大問題係公安出現喺呢度
仲要係有哂證據

香港人幾時可以喺情報處理度贏返場靚嘅

我懇請你們不要被仇恨支配自己

打記者，打救護就得？
逼撚到記者就黎跌又得？
用閃燈閃記者救護又得？
咪將自己變成自己討厭既人啦傻系

幾十部cam，冷氣軍師衝去幫佢含撚丫笨

見到左膠咁樣真係灰撚哂

屌你班友，黑警打自己人唔見你咁出力保護

笑左 咁都俾人話係狗
唔該你地諗一諗打死佢會有乜後果

我唔係想指責任何人係鬼係狗 而係我地靠集體智慧先行到今時今日
唔好因為有鬼有狗出現而俾人帶風向唔識得自己思考

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

玩佢一大輪先放人

你都on9，護住個公安係公關技巧，人鏈之前咪打左個公安一鑊囉，除非你打撚死佢，如果唔係你仲想點?

打記者同救護緊係唔得啦

睇topic 我係講緊保護公安

你係到做乜撚野

有無手足打算print 呢張野出黎警告下？

不割席呀

我地應該好似中共咁用私刑 咁咪變左第二個中共

要做嘢唔該速度，叫曬記者開曬live又屌狗人放人，咁不如直接送頭啦

去過機場就知
"和你飛"係機場"連儂牆"化，係主動宣傳香港抗爭運動資料俾外國人知

旅客係我地既爭取對象，所以千祈唔好傷及遊客

而機管局/政府會反行其道，令遊客受損教禍示威者

警察唔理 我地自己打鳩佢 我地就係共產黨 到底係咩logic

有冇圖？

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

分化撚

靚文宣

去到最後都係無變過

警犬都係垃撚圾 但係我地唔好似佢地先得架

理智！
不要被仇恨沖昏頭腦

肉身擋棍2.0

其實香港人一向既教育係好好，
自己係會有條道德底線。
有人叫大家唔好打都只不過係佢地既道德鉫鎖仍在，
不用太過怪責對方。

世上只有支那人先會不斷叫往死裏打。

要離開，只有機場！
在市區 我用唔到紅隧 可以西隧！

理智分析，不要分化

你要認清楚 我地做同樣既行為 係唔會就咁變成對方 一切都要睇前因後果

唔好係邏輯上有誤會而阻住自己

和理非主場
不分化 不指責

好一個「 逆向思」

有智慧 我欣賞

組人鏈就係保護個公安？

啲救護記者就黎比後排啲人逼撚死啦

無啦啦出個post屌人組人鏈真係司馬昭之心

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

如果係真嘅即割

真係左膠誤國

前線核彈都唔割

但係拖後腳即割

不割、不指責

屌，笑咗

中共而家搵人扮黑衫, 扮搵到公安, 等你地黑衫打撚死佢呀,
之後聽日全球新聞係黑衫示威者殺死遊客, 劇本寫好左啦,
一個唔得搵多十個公安嚟俾你地打死佢

大佬呀，冷靜少少得唔得，你打佢等於俾人認為機場恐襲，你係咪傻架！講明和理非呀麻！

用來冷靜大大家，係心裡面跟我讀一次，五大訴求 缺一不可 不分化，不篤灰，不割蓆

你地打死佢就真係會立即分化啦

同意

兩批人嚟

你夢醒未，知唔知佢哋最後必定係不了了之

Mark低班垃圾左膠大頭啦屌

捉入廁所先審

聽日繼續塞機場

左膠真係好撚阻住

唔駛打佢，要佢認同黑警合作

對唔對得住前線同被捕義士係仆街，同保護黑警有咩分別屌你老母死港豬

咁撚多cam ，仲打佢殺佢既一定唔係鬼，而係

個撚個都耶穌嚟,俾人車完一巴,俾埋另一邊佢車仲要保護佢叫佢大力d

繼續xjapan,今天我就會贏

贊成

和理非唔撐前線 就話和理非想割蓆
好啦 到和理非想做野
但唔啱你口味 就話即割！

咁即乜野係…
不割席？不篤灰？不分化？

大家同一方向，
只不過方法有點差異，
你就話要割！？

你有冇義氣呀？
嬲呀

你夠唔撚係現場啦
現場咪有人打緊囉
係有人阻撚住姐
你都收收皮先啦咁

打人做乜，做到鬼已經大把嘢寫。

自己人俾警犬捉到就打到仆街，我地捉到對面就送佢走......點玩？

你保護個公安就係站在敵人嗰邊，唔係分唔分化嘅問題，係立場問題
保護公安嗰d都係計入敵人

起碼打爆佢春袋！

佢如果係打緊人比人打死係無人會割 而家係想殺一個無反抗能力既人

講咗幾多十萬次
和理非唔係左膠
我就真係嬲

成班p牌叫人唔好打佢 明眼人知點做啦

唔洗打佢，還番隻眼就得了

大家唔該 save 做 wallpaper
警愓下自己

係打都暗角啦, 機場咁多外國遊客點都要護佢周全先啦

成班喺度叫打打打係咪傻撚咗
咁多人望住，咁多鏡頭影住
一郁手就真係會俾位人標籤我哋做暴徒
原本捉完人確認咗係公安，放料等件事發酵就經已係贏哂
好似依家咁圍住人嚟叫又做唔到啲咩
仲要俾人影到有人打記者同救護
咁咪仆哂街囉，咪俾對家有位入囉
唉點解今次班手足會咁衝動

睇到燥

明明係塞爆機場日，但係塞住唔俾人入禁區都要俾人屌太暴力啊，話機場係和理非唔好阻住人。而依家係打人，咁樣發生真係一D都唔出奇。

左膠死全家

打狗呢？

真係癡撚線,好對唔住前線囉,仲話乜鳩以眼還眼,嘥撚氣

已經成功分化晒 中共扔隻公安入黎特登比大家發現 就分化得咁成功

痴撚線

又幾醒 禁就分化到

聽日就繼續派公安打鳩你班香港人
反正你地會保護公安

聽日, 不了

屌 咁樣就比佢走左？

唔擋警賊福建佬鄉黑
反而擋示威者

點解有狗唔打？

行動唔理想. 達唔到目標.
咪再傾過囉

大家調節 找一個大家合適既步伐

前線擁住去
後面都未跟上
前線咪變成獨力
最後咪俾對家吞食咗囉

總之，大家同一方向…
不割蓆 不分化 不篤灰

我地無權力又無身份 係唔會變成對方

一上嚟就拉人鏈
班左膠又有冇同人傾過？
保護白衫保護公安保護福建邦
咁都仲算同路人？
唔只前線手足
連和理非做後勤做救護都俾人打俾人爆頭嘅時候
班左膠就走去大家對面保護你嘅敵人
而家係邊個割邊嗰席？

打個公安咪盞俾位人入，大家冷靜少少啦，而家群情洶湧好易出事，一郁手警犬就做得嘢

問題係而家個公安冇郁手，退一步諗用人鏈保護佢係唔想俾混左入黎狗嘅郁到手